369682
6815
Chiếc thước nhỏ có nhiều màu sắc công cụ thay đổi cho căn phòng trẻ trở nên đẹp và thoáng đãng hơn , có thước in trên thân của nó là nhiều số liệu chính xác , thiết kế đẹp nên không quá mất thời gian lựa chọn , hình khủng long có sự năng động , sáng tạo , dùng như đồ dụng cụ học tập hàng ngày , dựa vào công dụng của bản thân ghi chú trên tấm thước chiều cao là sự vui thích toán , chỉ cần đứng dựa vào tấm bảng thì ghi nhớ được ngay .
4
402468
2016-01-16 10:41:53
--------------------------
